(世界大戰）全世界最好玩嘅board game 係咩！

我投rummikub

Quoridor

Sexopoly

Gloomhaven

Playing card

雷克斯帝國末日

hearthstone

呢隻

講笑，自己鍾意玩農家樂

uno 算唔算

Ascension

poker

滅絕人性卡牌

如果爐石都有人計咁我答 magic the gathering
計傳統 board game 我鍾意 power grid

選擇困難症患者既地獄

麻雀

麻雀都有,咁鋤dee

Ticket to ride

Card game 都計就Avalon 世界第一
真．boardgame 嘅話Power Grid / Ghost Story / 山中小屋 / Time Stories

board game咁多類型,好難話邊隻最好
只有個人最鍾意玩

粗口版rummikub

有邊隻boardgame 係唔會玩厭？

都係睇你同你個圈子鍾意咩.日文人好鍾意狼人,玩極都唔厭.
唔會咁快厭多數都係靠不斷出擴充,或者係遊戲王呢d TCG

7 wonders